女人都係雞（一）公屋空姐

一個朋友A的故事

當年呢位朋友A本身已經出來做野都6-7年，佢女朋友係佢中同，同朋友A一齊果時準備大學畢業。

佢地岩岩一齊左幾個月就話要結婚，朋友A月入當年得果10k，佢女朋友畢業就打算做空姐。

作為一個連燈仔，當然一睇就知奶硬野啦。
但朋友A話自己唔靚仔，又冇錢，個女仔對佢肯定係真愛來！

所以好快，朋友A就結婚了。但香港地，冇層樓又點娶公屋空姐呢？女人一生人只嫁一次，婚禮又點可以唔夠其他姊妹大體呢？

所以朋友A問屋企人同身邊所有朋友借錢，自己亦積蓄all in，終於完滿左首期，婚禮同禮金三大門檻。

然後又好快唔夠半年，就有左新既小生命。朋友A做左爸爸後更加成熟，仲返多份part time油站賺奶粉錢，亦從此冇再搵過我地呢班豬朋狗友。
而佢老婆生完之後都出返來做野，亦成功成為一名空姐。

係小朋友岩岩滿一歲冇耐，朋友A突然搵我地出來飲酒，比左d佢係老婆電話偷cap既whatsapp對話圖我地睇。而對方冇驚喜地係一名飛機師。

朋友A痛苦左一排後決定離婚。

今年，小朋友7歲了。朋友A而家打三份工，每月都仲有還緊錢比唔同朋友，生活開支除左租金仲有個細路既讀書同生活。

至於公屋空姐，已經再離多一次婚，仲有兩個唔同人經手既小朋友。（飛機師係佢一正式離婚果下就飛左佢了）

我到而家都諗唔明，到底朋友A係咪衰冇錢唔靚仔？但呢d唔係一開始就知既咩？

女人都係雞。

空姐is a trap
呢個行業 is a trap

個重點係味最尾個句？

放過別人等於放過自己

標題

我仲有好多呢d真實既故事

活生生 血淋淋

等你再出post